祝各位親愛既EX復活節快樂

冇拍拖既EX, 祝你地好快就搵到條新仔

拍緊拖既EX，唔知你地會趁假期去邊度玩同扑野呢? 扑還扑，唔好搞出人命呀，你地有幸能結婚一定要派帖俾我呀，我封人情一定唔會少

復活節快樂

樓主帶帽帶傻左？